兩個offer 你點簡

1.律師樓 legal clerk
2. 政府contract 文員

假設人工，福利差唔多

1正皮
2負皮

1負皮
2正皮

唔好做啦 死左佢啦

咁得閒 冇工番咩